豬其實都幾搞笑和聰明！

其實豬係聰明過狗

真係唔知邊個聰明啲，不過狗就比較忠心

打手

我自己剪架

早幾天經過上水屠房，看見很多豬豬一車一車地被送進去，有很多隻在流眼淚 他們知道很快被人殺...真是很慘!

豬豬是有靈性的，幫人r痕....請大家不要吃豬! 我也已經開始戒...

好cute

外國見親都係BB豬
D豬仔養大左之後會點

Indeed

I wonder about the same thing

好肚餓啊

Fake?

但係點解樓豬又蠢又唔搞笑